一人一個令狗公現形嘅方法

請出招

今晚屋企冇人

正常男人聽到呢句說話都應承啦 咁唔算釣狗公喎

我買左件好性感既泳衣

介紹比我比佢識

樓主狗公

正常一個男人 遇到女人性暗示 仲唔lur飯應咩 我覺得如果無伴侶底下咁樣做無問題囉

今日我女神同我講:我今晚屋企冇人
我好開心,即刻GEL個靚頭狗衝左去佢屋企
我係佢屋企門口等左1個鐘
原來佢屋企真係冇人

疾疾～～～護法現身！！！！

好熟 我諗咗好耐

笑左